【粵語】活火熔城

主台:

專頁:

E套好好睇
好深刻個消防員係地鐵救人，之後跳落車比熔岩燒死果幕

好多年前喺明珠台睇過
同埋透明人魔都好深刻